買咗東岸 應該繼續捱呼吸plan定係畀錢上會

冇咁多錢上會
但係唔想捱呼吸plan 6里息
適應該點做

sell

麵麵連樓都撈埋 東岸業主fatfat了

此面非麵

好文采

發生咩事